點解而家啲人咁鍾意批評文青？

例如話大南街 點點點 深水埗 點點點
多一個地方俾人休息 飲下咖啡
又唔得？

香港人已經好攰 旅行已經無得去
而家好似坐底飲杯咖啡 都係罪過咁
而啲人只識不停咁批評人
就算大南街唔開咖啡店 都只會係一個好多吉鋪嘅地方

而家多個位俾人休息下 都要俾人話

最諷刺係呢班批評文青嘅人 成日係大南街擺展
咁先好笑

同埋呢香港唔係淨係得深水埗有露宿者 窮嘅人

香港人好難滿足
有時候 無論你做乜 都係錯架
所以咁多香港人有抑鬱自殺嘅念頭就係咁解

有時候 批評少啲 香港會少啲人有抑鬱

因為嗰班唔係文青
係MK

香港人不嬲鍾意批評
檢討自己把鬼 屌人先爽

知唔知咩叫文青
坐喺咖啡店攞住杯咖啡po下ig又話自己文青
你MK嚟㗎咋

唔好理係跟風定真心鍾意
我覺得d香港indie band、本土電影、黑膠店、書店，媒體創作者因為咁而生存到都係好事
經典文學、政治書多左人討論 可能有d人會因為咁接觸而鍾意左呢